人口不斷膨脹 而陸續有動物絕種/數量減少

呢個世界既靈魂數量係固定既
因為人類近代不繼大量繁殖 分簿曬其他物種既庫存
其他物種冇曬spare就自然絕種/數量減少

呢度係講緊靈魂數量唔係資源數量
就好似熊貓咁有食有住都唔肯生
就係因為佢庫存啲靈魂比人類搶曬
佢明知點扑都冇蛋出 不如慳番啖力好過

Show Blocked User - 終極合金屬
唔想再見到你D偉論

認真po冇人理